請大家係譚仔叫完外賣自取之後唔好去拎

會有好多阿姐上門餵你食

我認為呂以村先生既才能勁過肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢

識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人

呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒